# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-10 08:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: accounts/forms.py:73
#, python-brace-format
msgid "Password must be at least {0} characters long."
msgstr "비밀번호는 {0} 자 이상으로 입력하세요."

#: accounts/forms.py:76
msgid "Password must contain at least 1 digit."
msgstr "비밀번호는 한자 이상의 숫자를 포함해야 합니다."

#: accounts/forms.py:80
msgid "Password must contain at least 1 letter."
msgstr "비밀번혼느 한자 이상의 특수 문자를 포함해야 합니다."

#: accounts/templates/accounts/login.html:9
msgid "User Privacy Policy"
msgstr "사용자 프라이버시 정책 "

#: accounts/templates/accounts/login.html:12
msgid "Social Login"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/login.html:19
msgid "Sign in with Facebook"
msgstr "페이스북으로 로그인"

#: accounts/templates/accounts/login.html:24
msgid "Sign in with Google"
msgstr "구글로 로그인"

#: accounts/templates/accounts/login.html:30
msgid "Sign in with Naver"
msgstr "네이버로 로그인"

#: accounts/templates/accounts/login.html:35
msgid "Sign in with Kakao"
msgstr "카카오로 로그인"

#: accounts/templates/accounts/login.html:46
msgid "Not Social Login"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/login.html:54
msgid "My Phone or Email Login"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/login_email.html:8
msgid "Phone or Email Login"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/login_email.html:47
#: accounts/templates/accounts/myprofile.html:60
#: accounts/templates/accounts/signup.html:67
#: onmap/templates/onmap/partial/pos_add.html:49
#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:71
#: proposal/templates/proposal/proposal_add.html:50
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: accounts/templates/accounts/login_email.html:54
msgid "Email SignUp"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/login_email.html:57
msgid "My Email Sign Up"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/myprofile.html:27
#: accounts/templates/accounts/otherprofile.html:27
msgid "User name and Profile"
msgstr "사용자 이름과 사진"

#: accounts/templates/accounts/myprofile.html:68
#: accounts/templates/accounts/otherprofile.html:54
msgid "User map and Pictures"
msgstr "사용자가 만든 맵과 사진들"

#: accounts/templates/accounts/myprofile.html:85
msgid "My Map List (Summery only)"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/myprofile.html:95
#: accounts/templates/accounts/otherprofile.html:80
#: onmap/templates/onmap/position_mylist.html:42
#: onmap/templates/onmap/position_popularlist.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Edit Positions"
msgid "More Positions"
msgstr "편집 사진들"

#: accounts/templates/accounts/myprofile.html:107
#: accounts/templates/accounts/otherprofile.html:92
msgid "Crop the photo"
msgstr "사진 편집"

#: accounts/templates/accounts/myprofile.html:118
#: accounts/templates/accounts/otherprofile.html:103
msgid "Crop and Upload"
msgstr "사진확정후 업로드"

#: accounts/templates/accounts/otherprofile.html:70
msgid " Map List (Summery only)"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/signup.html:8
msgid "Email Signup"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/signup.html:61
msgid ""
"Password : more than 8 character including special character and number "
msgstr "비밀번호는 8자 이상으로 숫자와 특수 문자를 포함해야 합니다."

#: allOnMap/settings/common.py:120
msgid "English"
msgstr "영어"

#: allOnMap/settings/common.py:121
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: allOnMap/settings/common.py:122
msgid "Chinese"
msgstr "中国语"

#: onmap/forms.py:8 onmap/forms.py:26
msgid "More than 2 words...."
msgstr "2글자 이상 입력"

#: onmap/forms.py:9 onmap/forms.py:27
#: onmap/templates/onmap/partial/pos_add.html:22
#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:31
msgid "Do you want this posting to be public?"
msgstr "당신은 이 콘텐츠를 다른 사람들이 볼 수 있도록 오픈 하겠습니까?"

#: onmap/templates/onmap/home.html:17
msgid ""
"Just upload a picture of your smartphone or digital camera to the site and "
"the location of the photo is displayed on the map."
msgstr ""
"스마트폰 또는 디지털 카메라의 사진을 Site에 올리기만 하면 사진을 찍은 위치가 "
"지도에 표시됩니다."

#: onmap/templates/onmap/home.html:18
msgid "Please record your goals or accomplishments on your map."
msgstr ""
"자신이 정한 목표 또는 자신이 이룬 성취 하나 하나를 지도에 기록으로 남기시기 "
"바랍니다."

#: onmap/templates/onmap/home.html:20 onmap/templates/onmap/home.html:29
#: onmap/templates/onmap/home.html:38 onmap/templates/onmap/home.html:47
#: onmap/templates/onmap/home.html:56 onmap/templates/onmap/home.html:65
msgid "Try..."
msgstr "한번 해 볼까...."

#: onmap/templates/onmap/home.html:28
msgid "Select the first Add menu."
msgstr "첫번째 Add 메뉴를 선택합니다."

#: onmap/templates/onmap/home.html:37
msgid ""
"Second, please upload a picture of your smartphone or digital camera to the "
"site based on the topic"
msgstr ""
"두번째, 스마트폰 또는 디지털 카메라의 사진을 주제를 작성한 후 사이트에 올리시"
"기 바랍니다."

#: onmap/templates/onmap/home.html:46
msgid ""
"Third, the photo automatically displays on map where the picture was taken."
msgstr "세번째, 자동으로 사진이 사진을 찍은 위치에 표시됩니다."

#: onmap/templates/onmap/home.html:55
msgid ""
"Fourth, you can add photos that you uploaded elsewhere through editing to "
"enrich the topic."
msgstr ""
"네번째, 편집을 통해 다른 곳에서 올린 사진을 추가하여 해당 주제를 풍부하게 할 "
"수 있습니다."

#: onmap/templates/onmap/home.html:64
msgid "Fifth, you can share with map links posted by others.."
msgstr "네번째, 해당 링크를 어디서든지 공유할 수 있습니다."

#: onmap/templates/onmap/partial/pos_add.html:4
#: onmap/templates/onmap/partial/pos_add.html:42
#: proposal/templates/proposal/proposal_add.html:43
msgid "Add Picture"
msgstr "사진 추가"

#: onmap/templates/onmap/position_apicall.html:26
msgid "This contents is not public. You don't have a access privilages."
msgstr "해당 콘텐츠는 공개되지 않았습니다. 당신께서는 접근 권한이 없습니다."

#: onmap/templates/onmap/position_apicall.html:40
#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:54
#: onmap/templates/onmap/position_mylist_ajax.html:17
#: onmap/templates/onmap/position_popularlist_ajax.html:25
msgid "viewed"
msgstr "번 보여짐"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:31
msgid "Infomation"
msgstr "정보"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:36
msgid "If you sign up, all records will be saved and available for future use."
msgstr "로그인을 하시면, 모든 것을 기록으로 남기고 관리할 수 있습니다."

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:52
msgid "create time"
msgstr "생성 시간"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:55
#: onmap/templates/onmap/position_mylist_ajax.html:18
#: onmap/templates/onmap/position_popularlist_ajax.html:26
msgid "likes"
msgstr "좋아함"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:62
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:63
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:72
msgid "You chose 'Public'"
msgstr "공개를 선택하셨습니다."

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:74
msgid "You chose 'Not Public'"
msgstr "비공개를 선택하셨습니다."

#: onmap/templates/onmap/position_detail.html:96
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "메모리에 복사하기"

#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Edit Positions"
msgid "Edit Position"
msgstr "편집 사진들"

#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:44
msgid "Pictures which already were included"
msgstr "이미 포함된 사진들"

#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:45
msgid "If you unselect it, it will be deleted from"
msgstr "선택을 취소하시면 삭제가 됩니다."

#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:59
msgid "Pictures which were not included."
msgstr "포함되지 않은 사진들...."

#: onmap/templates/onmap/position_edit.html:60
msgid "If you select it, it will be added to"
msgstr "만약 선택을 하시면, 추가될 것입니다."

#: onmap/templates/onmap/position_mylist.html:17
msgid "My List"
msgstr "내가 작성한 목록"

#: onmap/templates/onmap/position_popularlist.html:18
msgid "Popular Map List"
msgstr "인기 지도 목록"

#: proposal/templates/proposal/proposal_add.html:13
msgid "Proposal about PictureOnMap"
msgstr "PictureOnMap에 대한 개선 제안"

#: templates/base.html:61
msgid "gives all content the vitality of location"
msgstr "위치 정보를 부여함으로써 정보의 생명력을 높인다."

#: templates/header_menu.html:18 templates/header_menu.html:54
#, fuzzy
#| msgid "Sign Up"
msgid "Login/SignUp"
msgstr "사용자 등록"

#~ msgid "This IP address has clicked already."
#~ msgstr "이 IP는 이미 좋아함을 누르셨습니다."

#~ msgid "Sign in with WeChat"
#~ msgstr "WeChat으로 로그인"

#~ msgid "Picture on Map"
#~ msgstr "지도 위에 사진을"

#~ msgid "Please see the location of all the photos on the map."
#~ msgstr "지도에서 사진의 위치를 확인해 보세요"

#~ msgid "Learn more"
#~ msgstr "상세 내용 이해하기"

#~ msgid "Add picture"
#~ msgstr "사진 추가"

#~ msgid "Anchor"
#~ msgstr "Url 링크"

#~ msgid "Pictures"
#~ msgstr "사진들"
